學西班牙文應唔應該報course讀

純為興趣
想問學西班牙文應唔應該去報course讀？我見cccu都有得學但唔知好唔好。

Si

lm 想學 諗過hkuspace

唔應該 唔洗學

西班牙文course 唔貴

之前有個post關於cccu Spanish course
有人話好簡單同埋self-study都得
想問下意見FC下

西文易自學, 網上資源超豐富
利申：自學左4個月

有冇咩資源推介可以分享

本身我直接買書學, 因為西文你寫乜就讀乜, 同英文多cognates 所以其實算易掌握, 文法都算浸下浸下就明到. 日日學, 4個月到而加聽讀都有A2至B1 level (做DELE Mock卷), 年尾應該試下考dele b1或者b2

- 入門免費既有language transfer, coffee break spanish podcast, Duolingo, studyspanish. com, youtube一打beginner spanish都好多片教.
- 比錢既話基本上所有大路語言學習app, 大名外語學習既書系列都一定有西文
-重點係去到A2, B1 level就有好多target learner既podcast可以聽, 仲要包transcript, 你有咁上下字其實可以聽依d podcast去學新字
-同埋因為算係世界上第3多人講既語言, 有咩唔明是旦google下都會找到答案

Thanks

full time? or night course ?

我都打算自學
諗緊用busuu
見佢有cert 唔知係咪真

語言天份唔高 零基礎 應唔應該試吓學

要學聽寫講 就一定要報班學
我當興趣咁自學咗4個月 諗緊年尾岀去報班

搭單問埋 如果係法文呢？

自學既話有冇邊本書推介

唔洗錢 Why not?

學多門語言
會幫到你學英文

英文OK會有幫助，我都學左一個星期

大家可以開個tg group討論下, 我都有resources都可以share

我用緊Assimil, 不過要訂, 同埋係學西班牙果隻唔係中南美果隻
本書來之前我用Duolingo同Pimsleur打左底先

A書

有冇人會真係買本教科書黎學?
e.g. Diverso Basico,我見大學都有用

教科書expect比人用來教，所以唔會解比你聽
唔適合自學

法文難過西班牙文
發音已經玩死你
佢d grammar都同英文有差別
建議上堂

聽講西班牙文對新手黎講比較易讀 係咪架